第一次輸幾皮，點放鬆心情

屌你老母死貓鬼唔望美國即刻制裁你罰你幾百億

樓主買左咩

買左熊？

本多終勝

係啊

一開始贏幾千添架

買牛對沖啦

贏粒糖 輸間廠

輸多廿皮，你就知跌幾個好少事

邊沖得切 斬晒啦

輸第二次幾皮，就會釋懷

學生仔咋 成副身家無撚晒

返工儲錢再黎過

屌你

點搵工啊個市咁差
畢左業都搵左個幾月

記住因咩輸，唔好浪費你比錢買番黎既教訓

你搵次輸十皮，你就會覺得輸幾皮無乜大不了

屌你老母

貪囉短炒邊長揸戇鳩鳩

輸幾皮咪當交學費
好平架啦

借錢再allin啦
相信自己

學生仔咋 無晒成副身家啦

唔借錢係我底線

幾有道理

磁能線咒自己

做大事不拘小節

你賭左身家未?

樓主，邊個天才叫你買牛熊咁老友呀

賭身家就抵死啦

底線係拎嚟刷新的，孖爆佢long一次次美股option直接返本AMD is waiting u

瑞銀牛熊證廣告
一開始細注贏

然後中注贏
再大注輸到仆街冚家富

貪字得個貧

跌咗幾日喎
大選前都唔想買

學生玩咩鳩工具

我都無左幾千蚊

無工開想賺啲

你竟然唔知我
我就係出名借左錢再全倉option 玩nio嘅樓豬

再輸多幾皮
就會覺得原本嗰幾皮好少事

等第二次輸多幾皮

輸得多就會麻目

當初一日上落幾百美金就好緊張
而家只要有信心 整靚profile
一日幾千美上落都唔憂心

當然個市要睇 做對沖會幫到你
唔識做 咪hold 前題要有前景

輸左未揾過

我自己張Amd call都贏緊3成

唔跟麵哥搵食抵你輸

面哥仲有po咩

美股都執左少少 不過真係得少少 嗰邊正股

少少錢換經驗 抵撚到爛啦 樓主識唔識諗呀

好快會跌嫁啦

美股有玩porfolio嗰啲
唉仲諗住睇準大貓跌，係咁補飛補到瞓身

nio係咪升好多
見個po好多人推得好快

財散人安樂

屌成個po都淨仰我輸多啲是咪戇鳩
你地輸嗰陣會做乜㗎

我都係咁，真係唔好賭啦
唔好唔認輸
只要你肯認輸你就贏！

放左咪好心情 解脫了

轟撚爆佢啦

返工

我哋重新嚟過！

我借咗錢都輸埋

我賭馬都係咁

所以要整一個止賺位同埋止蝕位俾自己

所以咪輸撚到你宜家要出去開工

隔幾日就有玩動物玩到仆街既post

依家梗係入熊QQ
升21蚊 唔撚會再升20蚊啦

即刻搵份洗碗做住對沖先

贏錢要獎勵下自己 叫雞
輸錢要安慰自己 叫雞

真係想入

你冇輸到 d錢係去左我度姐

輸多幾皮就慣

直頭打左靶？

當初咁樣玩埋單total 20萬
加上人工唔高，拍拖又要錢，從此再不玩動物

打丁

斬左 仲要斬突 柒頭嚟

有米

你咁玩法同去賭場買大細一樣，落得注就預左無哂架啦.
今次當俾錢買教訓，第日評估完可承受風險，做捉功課先學人投資啦. 傻仔

10幾20萬買個教訓抵啦
唔通臨老博鋪大以為係賭神先黎學

去ifc排隊

還好啦
都係我推嘅

輸多幾皮咪慣囉

輸多幾皮就無感覺

利申 已經輸到無感覺

時間耐左，輸多幾次就慣

利申: 幾年累計輸400幾k

睇劇/ 戲 最好係笑片 萬試萬靈

你睇連登買股長蝕長有

諗起舊年洗左幾皮去旅行 日日食好住好
好撚正

大貓係香港好賺錢 如果佢分拆英國同香港兩間公司
若果仲奶到共其實前境算ok

約返個Ptgf 中出

5仔熊?

咁少唔好講出黎

點會買大貓跌呀？自從平保掃完貨，每個基金都密密掃貨，想跌都難

第一次輸咁少？

連登仔個個推右走左
你又真係信既

幾萬姐
我試過一星期輸100個 係條街企左一晚 個腦空白 不過後尾諗通左 都係賺番黎 從新黎過

好信唔信走去信連登仔鳩吹

尋晚輸幾皮？portfolio 係咪好risky或者好散？

一齊認真學 玩期指

玩咩

連登真多富豪

真係咁
贏 贏 贏
一舖飛出街

35蚊買落嚟㗎

傻鳩抵撚死

無收入好心唔好買啦，當你收入$500@hr，就唔會在乎輸左果啲，問題係你要鍛鍊到有技能/知識有果個收入先囉，日鳩日抄股賺錢咩。

主要就係輸係中人壽窩輪 本身贏緊10幾萬
諗住等多日 就撞正 18年老美一晚跌一千點
本身都淨係輸30萬左右 自己on99 溝貨 溝溝下 20幾蚊跌到16蚊 就輸晒
另外就有30幾萬買左1369 仲停緊牌 但呢隻可能復到牌

一輸就好易心急想贏番

其實佢係講真 一開始幾千手震 宜家每日十幾萬都係咁過

本幾多呀學生哥
借個免息grantloan又一條好漢

五百個鐘 ching咁有

就係贏大咗個膽咪一舖輸晒

畢業咗啱啱 屌超黑
一畢就肺炎失業戇撚鳩

我冇咁高，比喻姐。因為讀書果時都輸過好多，

咁賭錢都只係求刺激啫
你明知會輸

岸鳩仔學人賭財報？

輸幾皮嘈生晒

輸50%好斬啦 仲成副身家訓落去

再輸多幾皮，就覺得無咩事

樓主啲熊成日打靶
又比查飛狗捉
係咪咁黑仔咁個個月咪唔見好多錢

我就唔信佢仲有幾多可以升

係呢排超黑唔知做乜
查飛狗仲要拉跌定推跌我跛咗成個禮拜

等佢升定入番

要識止蝕 唔係好同個市講感情
話走就走

幾皮啫，計返百分比啦

點解會買1369

果陣心急想賺番d錢 買d暴跌股 係有幾次甜頭 但呢d 風險都好大
但我買南方能源都真係升過10倍 基本上只要我唔太貪 次次都捉到位賺 但事實上邊有gum理性 10隻蝕7隻 係好彩買中果都大注d
我玩暴跌股呢一part 我係賺錢既 但風險真係大得好勁 好似呢隻1369 我0.048入
停左年幾兩年牌 最近有消息應該復到 我個價 應該冇問題 正常係有賺 但玩呢d就要問自己 有冇幾十萬可以比人停2年

我都係學生 輸十五萬 都唔夠膽講比屋企人知 我出咗聲未?

上嚟呻下囉
我都無同現實識得嘅人講